減肥的人有福了， 因為月娥必打救他們

唔講咁多，去片

試想像下如果限制自己只可以食黃店嘅餐廳